無印良品無視鋪頭員工生死(2)

黑心無良印品 罔顧員工安全危
每次有示威活動發生 所有鋪頭都已經一早閂哂門
開大對門留低員工係店鋪繼續執場 係執場啊DLLM
賺錢仲重要過員工安全 視員工係屎都不如
無印良品 我DLLM

幫手推推救救無印員工

推

推啊！

你講邊間先

見撚到你地夜一夜先落閘都覺得慘
望撚住人地落閘你地都未落得

自爆都廢L時

國殤日！某U字日資公司只顧開門做生意

U記慘過屎